
                      Castaña victoriana... Para ver como ultimo recurso y a la desesperada... Tiene algunos momentos graciosos y picantes, pero ojo, humor gay... Que puede molestar a los gays... o ponerlos cachondos... Pero estos momentos, no mejoran el resultado final.
        
            